天文台做乜事呀?

兩個鐘前預告11:20分掛一號波
本身一號就叫戒備訊號 係預告有風入香港800km範圍
係咪因為話事嗰果11:00要去食飯 所以預告定先

一號波都要預告嘅咩?

因為11:20分進入800km範圍囉

香港天文台不嬲都唔係預報
只係報導事實

算唔算間接證明掛波唔係睇天氣而係有其他人為數據決定

有人搞錯左，原本9點係預報，11.20分先掛風球

咁準唔洗比人鬧啦

天文台一般很少精確地預報何時發出風暴信號。

手淫之誤. SOR.

冇人覺得咁有問題架?

手民

又嚟喇，究竟連登有幾多人唔知手民之誤點解？

手淫之誤就真！！！

咁都得?

澳門氣象局外判咗畀香港天文台？澳門跟埋香港掛1號波

講手淫之誤嗰班真係好撚好笑呀,哈哈哈

天文台好多打手係道 係咁負皮又唔出聲

人哋又驚斷水斷電

佢個新聞稿係寫0925，但係又10點幾出，話係1120掛，班友真係好撚嘢

誠哥一退就咁

今次SMG好似10:45掛咗先

因為一個錯誤泄漏咗原來天文台掛風球有指定時間

一早有架喇，落波更加啦，佢要就電台電視同一大堆既得利益者

澄淸啟示都有錯字
不如天文台請肥絲返去吧！

IT狗

SMG 而家一有風就8號, 唔使煩.

原來8號風個制就要經10個人一齊襟

signal 8 要拎晒approval 先掛

好似核彈個發射制咁

咁咪即係焗要養多9隻乞食公觀狗囉！！！

我9錢一早屌，大交合係至厄飯食大洗部門，十居其9.9其實不過同毒撚一樣日日睇芒抄寫扮忙！！！

諗起之前hawaii條友手淫之誤
發missile alert

咁咪即係焗要養多9隻乞食公墓狗公狗西囉！！！

我9錢一早屌，大交合係至厄飯食大洗部門，十居其9.9其實不過同毒撚一樣日日睇人地美日芒抄寫扮忙！！！

好老實，英美澳天文台要睇成個國家都係咁上下人手呀仆街！！！！

Send錯，sor9

手民之誤 寫得0岩喎

話人錯果D係咪冇讀過書?

啟事呀柒頭！！！

撳撚錯掣 好彩唔係誤發導彈警報

依家啲人唔用腦 係唔係都鬧左先 都on99

手民之誤有咩問題

垃撚垃到

聽日有冇機紅雨唔洗返工

負責腥出嚟個個打緊飛機撞到個制姐

手民=有手既市民

hahahaaaaaaa#

你咩公司紅雨唔洗返咁爽

係喎要黑雨...

就黎便秘都關政府事